其實醫護人員成撚日擦光環，都幾撚嘔心

政府唔封關係仆街，但醫護凍薪其實好合理。講真出面咩環境，行行都減薪、放無薪假，有份高薪又穩定既工，仲想點? 唔好忘記，好多護士都係護校畢業，拎住十幾分做專業人士，都真係咪笑人地讀毅進。

你又啱, 份份工都係咁架啦
唔滿意咪辭職囉

如果醫護凍薪合理，咁特首、高官、警察同樣都應該凍薪，因為醫護搵條命去搏，後面個D ，我唔講，大家都心知佢哋既工作態度。

擦你老母

再講，成撚日係度製造恐慌。你有醫護既專業，就有知識同責任向公眾解釋肺炎既死亡率、醫治既方法、康復既過程等，而唔係同政府口徑一致，瘋狂叫人口罩同唔好出街。醫護人員咁撚大個道德光環，同政府既限聚令、限堂食措施捆綁埋一齊，根本就係合力製造恐慌，加強政府嘅維穩功能

靜左幾日，又夠鐘抄返熱去批鬥

再講護士既編更。
A - 早更，7am - 3pm
P - 中更，2:30pm - 10:30pm
Night - 通宵更，10pm - 翌日7am

一更得7至8個鐘，當你OT埋，9個鐘好未? 都只不過等於出面一份私人工，唔洗OT，正常既office hour。仲要唔洗攞野返屋企做，一年25大假。

成日話偉大，望下啲返工時間幾短先得架!

我有個表姐做護士頂唔順 辭咗職去賣生果
所以唔好話轉唔到工定點樣 係睇你有冇決心

Blocked

擦乜撚 要擦吓個環先夠光？

如果冇野食我會死
我要食飯我要返工架
我食開一粒魚蛋當午餐
佢有得食兩粒已經好好架啦
你班後生仔唔好搞三搞四搞到我工都冇得返
我要供樓架！

已封鎖會員 如果冇野食我會死

屌你老母死臭雞